\mode<presentation>

\setbeamertemplate{sections/subsections in toc}[square]
\setbeamertemplate{items}[square]

% Continuations de transparents
% (allowframebreaks)
\setbeamertemplate{frametitle continuation}{}

% Séparateur horizontal
\setbeamertemplate{separator}{%
    \usebeamercolor{separator}
    \begin{tikzpicture}
        \path[fill=fg]
            (0, 0) rectangle (.35\textwidth, .5pt)
            ++(15pt, -.5pt) circle (1pt)
            ++(15pt, 0) rectangle ++(.35\textwidth, .5pt);
    \end{tikzpicture}
}

% Page de titre
\newcommand{\@supervisor}{}
\newcommand{\insertsupervisor}{\@supervisor}
\newcommand{\supervisor}[1]{\renewcommand{\@supervisor}{#1}}

\setbeamertemplate{title page}{%
    \vfill
    \centering
    \usebeamercolor[white]{}

    % Titre
    \vfill
    \usebeamerfont{title}\inserttitle\par
    \vfill

    % Sous-titre
    \usebeamerfont{subtitle}\insertsubtitle\par

    \vfill

    % Auteur, institut et date
    \usebeamerfont{author}\insertauthor\par

    % Logos
    \vfill
    \begin{tikzpicture}
        \node[fill=white, rounded corners, inner sep=.2cm]
            {\inserttitlegraphic\par};
    \end{tikzpicture}
    \vfill

    \usebeamerfont{details}
    \begin{minipage}[b]{.4\linewidth}
        % Encadrant
        \textbf{Encadré par :}\\
        \insertsupervisor
    \end{minipage}\hfill%
    \begin{minipage}[b]{.2\linewidth}
        % Date
        \centering
        \insertdate
    \end{minipage}\hfill%
    \begin{minipage}[b]{.4\linewidth}
        % Institut
        \raggedleft
        \insertinstitute
    \end{minipage}\par
    \vfill
}

% Page de titre de section
\setbeamertemplate{section title page}{%
    \vbox{}
    \vfill
    \begingroup
        \centering

        % Titre
        \usebeamercolor{structure}
        \usebeamerfont{title}\insertsectionhead\par
        \usebeamertemplate{separator}\par
    \endgroup
    \vfill
}

% Affichage de la page de titre de section à chaque section
\AtBeginSection[]{
    \begin{frame}
        \usebeamertemplate{section title page}
    \end{frame}
}

\mode<all>
